看不見 聽不到 愛不了 卻注定要糾結

我想我是壞人 故意不聽懂你的拒絕